# Análisis Estadísitico con R

Repositorio con los cuadernos Jupyter recibidos y generados como parte del curso Análisis Estadístico con R del Laboratorio de Computación Avanzada CNCA del Centro Nacional de Alta Tecnología (CeNAT).
